香港邊度可以買到ASUS ROG Zephyrus GX501

如題
香港ASUS官網都冇放依部機出黎, 想知道香港邊度有得買
定係一定要外國amazon運過黎香港??

行貨10月出
要預30000樓上
最近地區有強國同台灣
利申：係美國22400連運費訂左部運緊黎香港